\begin{algorithm}
    \caption{Algoritmo Selectionsort implementado em C++}
\end{algorithm}
\begin{lstlisting}	

#include <bits/stdc++.h>
#include <sys/time.h>
#include <sys/resource.h>

using namespace std;

typedef struct Item{
	int key;
	string name;
}Item;

// Ziviani
void Selecao(vector<Item> &A)
{
	int n = A.size()-1; // size-1 pois ziviani considera relevante itens de 1 a N, incluindo o elemento de número N

	int i,j,Min;
	Item x;

	for(i=1; i <= n-1; i++)
	{
		Min = i;
		
		for(j=i+1; j<=n; j++)
			if(A[j].key < A[Min].key)
				Min = j;

		x = A[Min];
		A[Min] = A[i];
		A[i] = x;
	}
}

// Printar vector
void print(vector<Item> &v)
{
	for(int i=0; i<v.size()-1; i++)
		cout << v[i].key << " - ";
	cout << v[v.size()-1].key << endl;
}

int main()
{
	// Abrir arquivo
	ifstream input("caso_teste.txt");

	vector<Item> v;
	v.push_back((Item){-1,""}); // "inutiliza" posição 0, como pressuposto por Ziviani (utilizado como sentinela)

	// Preencher vector com elementos
	while(1)
	{
		int i;
		
		input >> i;

		if(input.eof())
			break;
		
		v.push_back((Item){i,""});
	}

	// Visualizar vetor original
	print(v);
	// Executar bubblesort
	Selecao(v);
	// Visualizar vetor final
	print(v);

	input.close();

	return 0;
}

\end{lstlisting}
